和你toilet(廁所要人)，會5會是抗爭新境界？

Ss

下我地依家新抗爭手法咪屋企要人

柯多D屎，增加屎渠壓力。